大陸人：病毒是美國投放的

我老母琴晚講都懶得理，原來大陸都傳緊

品蔥：

爸：看吧！就說武漢病毒是美國想把中國搞臭
怎麼可能剛好新年就來這種病毒
媽：他們怎樣做的？
爸：不知道 反正他們一定有辦法
媽：為什麼中國不打回去
爸：中國哪可能打的過美國 美國那麼強
全世界20+國家 美國都打過，伊朗的頭也被炸 死。現在看中國要比它強了 現在就來打壓中國
媽：美國為什麼那麼壞
我：........

推

乜都係美國做

瘋了、都瘋了

咁不滿咪衝入美國領事館發洩囉

班撚屌都有自知之明
知自己唔夠打

反正我就信了

係就死亡率太低了

病毒投放都守唔到就收皮咪學人講武統啦
國防廢撚到咁就鳩縮下咪學人搞閱兵

Diu，我哥呢個藍絲都係咁講
真係冇乜腦

開始幫班生番打定病毒係人造既預防針
到時一爆出黎個反應就冇咁大

不如話武漢p4實驗室收咗美國佬錢放啲病毒出嚟

請廣傳

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家廣傳，避免沉底

之前又話支那人好強㗎
而家又話唔夠打
媽啊我好亂呀

答佢地; 貿易戰掠緊你幾千億, 美國點會咁笨呀

咁仲唔開戰？

轉移緊視線，殘體慎入：

係美國投放你地死撚晒啦

快D割地求和啦

係既你慌爽爽同華賤婦唔日日講咩

"中國哪可能打的過美國 美國那麼強"
"現在看中國要比它強了"

樓主我幫你頂住
你標題寫「大陸人」

將天花病人用過毛毯送給印第安人，是看中了印第安人的土地；將鴉片輸入到中國，是看中了中國人手裡的白銀。叢林法則中，沒有正義這倆字

真係痴撚線

咪呃人啦，我的國咁勵害，邊會唔夠美國打

d 廢老成日話支拿依家好勁抽 成日話支拿可以打瓜美國架喎

實係美國佬呃9 d 支那人食蝙蝠
佢哋咁聰明點會主動食

死到臨頭繼續打飛機

無錯，乜都係美國做，只有智障腦袋全是中國制

我唔明美國點解唔係投放天花，放天花死更多 更快 更加無得防

所以我支持下次美國放天花

唔好以為cap咗少少我就認唔出你啦潮文

美國要放隻毒就唔會咁廢啦

佢知唔知自己講緊乜

大條道理向中国發射核彈

如果係美國？放伊波拉，你中國亡撚埋國啦

岩喇 依家就係幫地球清洗晒你班憨鳩

患病又死唔去先勁

品蔥的加速主義
其實係要多d散播仇美

係美國放嘅你封咗個野味市場做乜鳩呀

爸：看吧！就說武漢病毒是美國想把中國搞臭
怎麼可能剛好新年就來這種病毒
媽：他們怎樣做的？
爸：不知道 反正他們一定有辦法
媽：為什麼中國不打回去
爸：中國哪可能打的過美國 美國那麼強
全世界20+國家 美國都打過，伊朗的頭也被炸 死。現在看中國要比它強了 現在就來打壓中國
媽：美國為什麼那麼壞
我：........

微博一早傳緊 話淨係感染黃種人

有個藍嘅親戚曾經send 咗呢篇墅俾我，跟住都話係美國係貿易戰談判嗰陣將啲病毒帶去支那🙄

Even WHO commented China government is doing a good job at this difficult situation.

Here is something refreshing amidst the negative reports about China's handling of the coronavirus outbreak.

Below are comments from Robin Daverman (an American I think) expressed in Quora. 👇

Dude, the Chinese government has been exceptionally good in dealing with this virus. You can NOT deliver what the Chinese government has delivered so far, unless you are the mythical Santa Claus.

During the Western African Ebola virus epidemic in 2014, the CDC rushed in to try to find the virus. It took them 2 months from getting the 1st patient sample to identifying the complete genomic sequence, and then another 6 weeks to publish it. This is Top Urgency, with a virus that has a 90% case fatality rate.

The 2009 Swine Flu in the US, which ended up infecting 55 million Americans and killed 11,000 of them, the first cases started to appear in late March, the CDC identified it on April 17, and the identification kits were not generally available until mid-May. And that was 250 people working 100+ hour a week!

2009 flu pandemic in the United States

And this is the CDC, the best infectious disease research agency in the world, with $11 billion a year budget and 11,000 employees!

This Coronavirus in China? From 1st patient sample to complete viral identification and sequencing, 1 week. Immediate publication / deposit in the genomics library for all people in the world. Then based on this sequence, the Chinese biotech companies jumped in and produced validated assays within a week. This is also unprecedented. The scientists working in this field are all going “who the f*ck are these guys and how did they do it” right now!

The first patient in Wuhan was admitted in mid-December. Subsequent genomic analyses on gene variants all point to mid-December, single-source mutation, which means that China’s public health surveillance is very good, and it most likely caught the very first patient. This is impressive. FYI we still don’t have the first patient of Ebola or the Swine Flu but we have best guesses in both cases.

By now, the Chinese government has wired $130 million to the city of Wuhan, hundreds of medical teams, thousands of doctors and nurses with top-notch infectious disease experts are rushing over there, 30 million people locked down in city-wide quarantine. Not to mention they are building a hospital dedicated to treating this single virus. What have you offered? More money, better medical service, or superior scientific expertise? Show us then.

People who have fallen in the river tend to know the difference between those who jump in, swim hard towards them and try to pull them up, and those who stay on shore, hoping to see them die to make a point…

自己國家癈就算,乜都委過他人

德國果幾個鬼佬咪又一樣被個大陸女同事傳染到

屋企個藍絲已經講咗幾日
仲話美國咁做係因為唔敢正面打中國
所以要用奸招黎對付中國人

令我諗起flat earth society啲垃圾

支那人: 衰嘢都係美國做的，好嘢都係共產黨做

之前就話支那已經好撚勁唔撚驚美帝，依家搞唔掂隻病毒就話係美帝搞鳩你支那

多人患病 增加醫療資源財政壓力
疫情擴散 又唔敢開工開學
相反死人唔會消耗資源
死得快就完得快

屌 我地都一樣可以病毒投放

新和理非安全活動「和你寄口罩」去狗宿

武漢p4實驗室真係要煲大佢

完全冇人提冇人知真兇係邊

CIA 咁識揀, 揀武漢黎放,
唔識去北京, 上海放

傳染力強最緊要

同佢地講，美國咁勁，我地都係唔好講佢壞話，萬一俾美國人聽到就死喇

係呀
14億人一齊游水去美國報仇啦

係囉 點會關啲野味事
大家繼續食唔使理啦
沒事兒沒事兒

請廣傳

隐瞒疫情，宣传可控可治的，还拍“信政府,就是不戴口罩”宣传片的是中共吧？
毫不作为，放任500万武汉人到处去传播病毒的，是中共吧？
封锁消息，让人无法及时采取自我保护措施，没法早屯物资的，是中共吧？
疫情爆发后，领导消失的无影无踪，让前线医疗人员孤军作战的，是中共吧？
截断社会向医院援助，向医生收取服务费，发放劣质防护装备给医生，抢夺医疗物资的，是中共吧？

这个病毒是谁投的还无法下结论。但是闹到今天这个不可收拾局面，绝对是中共全力推波助澜的结果。如果病毒是美国投的，那么，中共一定就是美国的走狗，是中国人民的敌人。

何况，在这次疫情中，起最大防护作用的N95口罩，大多是美国3M公司生产的。就算国产口罩，其滤棉也是美国进口的。

如果美国真的想针对中国。在前阶段贸易战限制出口产品中，限制口罩和滤棉就行了吧？没有n95口罩，北上广深这样的一线城市，可以说接近100%中招。

谁是敌，谁是友，还想不清楚么？

條友個Icon係國民黨

品葱嚟

人一藍

仲玩民族主義 支共知唔知呢招已經唔work 而家支那人只會認錢 你冇錢點玩大支那民族主義都冇用 而家唔係60年代

好快就會屈埋係香港暴徒喺理大實驗室研發出嚟

開鳩美國佬波囉 係度講經

［突發］武漢P4實驗室驚見美國卧底，恐是新冠狀病毒原兇

我睇唔少支那人都係咁講
有d仲話香港暴徒有份

點解外交部唔出聲

【連儂牆】元朗西鐵站看「文宣」遭多人揮棍圍毆 6青年受傷送院

721再現 唔可以比佢沉

係啊係啊

條友個icon

幫支那人搞個聯署叫白宮回應

官方打臉尤為致命

屌
我公司個清潔阿姐都係咁講
佢話有美國人突登去武漢放毒
隻病毒白人少啲中招

無知真係好可怕

同我家廢老一9樣
乜9都關美國事
煩撚到嘔

美國做嘅話
共匪早就消失

中国精神
諉過於人

就當係美國佬投放
你有份傳播發揚光大
一樣係幫兇

看來你是知情人士

好快會被失蹤

伊朗同支那都自爆左
特朗普坐係到贏

受唔起原來自己國家咁仆街 咁垃圾
咪搵人藉口下
自己好過d

講到底咪又係冇證據

不推文回覆

解放軍點解唔岀兵解放美國呀

驚佢老娘b呀？

是你教我做最極端嘅民族主義者，同最左嘅左膠

百度貼吧喎

最衰都係佔中

點解佢哋次次都被害妄想症諗一大堆理由出嚟，就係唔肯接受個個都衛生習慣差、冇公德心、冇常識、自私、走佬先會搞到咁撚大鑊

快d肺炎殺死班支那賤種

就算病毒係美帝造
都冇預你支那人當寶走去偷
仲要柒到洩漏

衝出嚟柒....

毒撚： 一定係我而家靚仔過佢 佢先搵人打柒我

啱 咩都係美帝嘅
少少嘢就搞到支那死死下
認命啦支那人

中國而家做緊美國隻免費雞

美國點會咁撚笨柒

希望全世界都唔好出手幫
靜靜咁等班支那賤種死

每天活在陰影恐懼之中
其實死亡率高中共仲開心
直接燒屍

如果頭腦清晰就唔會信啦

割蓆啦

屈臣氏係美國叫佢hold貨
中國豬因為冇美國豆食而發豬瘟
中國人冇豬食所以要食蝙蝠

100% 美國係罪！灰！蝸！手！

咁如果播毒點解唔係北京/中南海/上海/深圳播
效果好過武漢n倍喎

沒事的時候：大陸人：地球是中國的
結論：病毒是中國投放的

證明習已經比美國佬收賣，驚人比發現

我公司個超藍女人, 都話係美國做的。
我話好似係中國研發化武失敗漏出黎的，佢即刻走開，話中國唔會做這些事，只有美國先咁衰。(佢平時返深圳, 但自己將軍澳, 還要狂推自己子女讀名校, 話唔讀名校無出色)..
(我笑而不語)

係啊 由浣熊市傳出

塊閪最毒

開始吹風轉移視線了

大陸人不愧為5毛,個腦係特別D

如果病毒是美国投的，那么，中共一定就是美国的走狗，是中国人民的敌人。

而家中共轉移視線話美帝投毒

咁野味定律係咪自我推翻左 當初咬牙切齒咁講竹鼠同蝙蝠
之後就夏天消失論
而家變成美帝投毒

係呀，仲之有咩唔好乜都係美國做，有乜天災人禍都係人地整，有病之後周街走專登想傳染俾人都係美國嘅錯，支那人咁賤格都係美國嘅錯，班支那一d問題都冇

係囉.. 次次都美國做. 咁點解你又次次中?
究竟次次放毒果個陰濕0的
定係次次都瀨哂野果個ON 9 0的?

支持華為！

Sent from iPhone

你問返佢美國點放,佢一定話唔知
咁直接話係佢放既都得啦

美國佬太仁慈，投放病毒不如投放原子彈

都話蚛蟈咁廢唔夠美國打嫁啦，成班垃圾係度打飛機，我地美國都未出手

咁美國佬當年起清華咪姐係

唔會, 中國人相信黨和國家領導能考 唔可以為國家添煩添亂

民族主義係宗教信仰黎
要兜實有得兜, 同D耶教郁D都話"依D係神既旨意"一樣
反正你講晒, 中國人覺得心安理得就夠

美國一定有解藥, 快去美國拎。

係嘅話 我支持

品蔥黎，安全的

一百年前打中國就話要佢地 d 地
要資源
要人口幫佢做嘢

你老味今時今日你 d 種唔到嘢嘅閪地
冇資源
淨返班蝗蟲係度
搞你托咩
搞死你 D 人邊有人口接大豆比稅比我呀 on99
用下腦啦

好嘢原來唔係食野味惹翻黎 等我食淡蝙蝠肉 果子狸壓吓驚先

習近平做主席, 一定係美國安排.
中國咁多叻人, 點可能自己搵個弱智做主席

媽：他們怎樣做的？
爸：不知道 反正他們一定有辦法

我唔知 不過係你唔岩啦

放咗大陸佬都會用其他消息掩蓋

啱啦，繼續煽動仇外情緒

叫佢唔好用美國品牌
迫佢買返國貨同國產食物
不出3個月 即投降

今日柯屎唔出
一日最衰都係美國

係 汶川地震都係美國做

我寧願真係美國佬投放
至少人地放之前會有哂應對藥物疫苗

問你驚未，仲唔快啲學美國國歌，下個到我地丫

佢點知的

咁樣推斷，美國應該俾咗錢叫大陸官員隱瞞疫情，又俾咗錢要人食多啲野味，仲俾埋錢叫人四圍吐口水兼唔好帶口罩，唔好注意個人衛生㖭喎…

最大可能係俾咗美國國藉，俾領導人嘅仔女，然後叫佢協助散播疫症呀！

實在太可惡啦…

下面係家中廢老「分享」嘅廢文
就黎屙屎唔出都係美國佬

2019年10月18日到10月27日，世界軍運會在武漢舉行，美方派出369名軍人參加。
但吊詭的是，體育實力強大的美方，這次竟然沒獲得一塊金牌。

相反，在武漢街頭各處，多了幾百個「熱愛中國文化」、四處「遊玩」的美國軍人。
首批病患集中的華南海鮮城，就離軍運會美方賓館都不遠，不知道這些「美國朋友」知不知道這個地兒。

海鮮城附近應該有攝像頭，不知道有沒有相關單位去調閱。

而軍運會後，美方對中國人赴美簽證突然收緊了……

1月3日美方暗殺殺伊朗少將，中國武漢的新型肺炎患者突然增加到了44例。

特工培訓中，有一句反復強調的格言：「世上的事情沒有巧合。所有的巧合，都只是精心的佈局。」

美國中東政策將有新的變化，或許對伊朗和朝鮮進行武力威脅。

多方的分析都傾向相伩這次的病毒，是人為的基因改造結果，刻意針對華人中的漢族！美國大批軍人赴軍運會卻拿不到一塊金牌？那是正常的，因為這批軍人肯定不是體育精英。他們到武漢市場附近流連，可能有三個任務。

第一是去放毒；第二是去測試新病毒不會攻擊白人；第三是去武驗解毒。軍運會後，病毒就開始大規模爆發，真是巧合？

美國立刻請英派醫護人員到我國協助殺毒？美國佬怎會如此大仁大義！他們是來查核病毒的效力而矣。當年日本福島核幅射事件，美航母在三百多海浬外測到幅射後立刻調頭逃跑。美國人絕對不會犧牲自己去救別人！

從陰謀論角度看事件，這種說法(美國來中國放毒)亦未必沒有何能。

vvvvvvvvvvvvvvvvvvvv

找到一篇軍醫專科醫院一篇文章評香港與美國把沙士基因排序註冊專利,有多些理解。

美國及香港註冊冠狀病毒不一定是指美國製造病毒,祇是反映香港醫學界與美國趁當時國內落後,利用香港內地特殊關係,把內地分享給香港的資料與樣本,可能是在美國協助下找出基因排序,美國很快又研發出特敏福,壟斷沙士藥物市場。

怪不得今次肺炎香港第一時間要求內地分享樣本,可能又是企圖搶先尋求註冊專利,協助美國研發新藥及壟斷,不過今次內地好像沒有答應,可能是阻止今次肺炎也被香港幫美國壟斷藥物專利,倒轉頭來賺取內地專利費。

今次內地好像沒給管軼（港大微生物教授）樣本,是自已獨自找出武漢肺炎基因圖譜,並跟全世界分享。怪不得那由內地逃回香港的管軼製造恐慌,可能得不到益處老羞成怒。

我自己非專業的睇法,今次是中美醫學科技戰,中國今次不依靠香港,免得港黃醫跟美分享資料,到頭來賺中國賺。而是直接轉與德國合作,現德國專家已研發出十多種疫苗,已選了兩種最好的飛來中國作臨床實驗,美國好似仍在研發中。

帝國主義亡我之心不死

咁你咪放返佢轉頭囉

講到咁即係中國好落後
無任何能力反擊
仲無面過P4實驗室病毒外泄

支國人真係弱智

割左喇
價值唔同，冇乜兩句

傳左好耐啦！

咁仲買美國 3M 口罩？

我都有on9同事係咁講

咁仲同美國打貿易戰
快啲投降la

支共又出大量五毛洗腦

智商無下限

咩呀，一開波已經係微博講緊

你只要說～習維尼其實是美國CIA長期培養的間諜，不然為什麼女兒會在美國念書？？

同林鄭係英國間諜一樣

咁撚勁都唔夠支那勁

用100度蒸吓佢就咩撚嘢都無啦 元秋才是最勁的

可以俾美國佬自出自入投放咁支那都算垃圾

香港藍絲: 又係占中同黑衣人做嘅

比人放毒都唔敢打返轉頭
垃圾
垃圾

希望大家幫p牌推推

解答到 國際關係 海洋法庭制裁警暴
呢啲議題
唔好比肺炎spin開左
我地仲未光復到香港！

沈旭暉高汁分析 點光復香港

最後果段，我老母日日講中國專家就快有整到疫苗，煩到

支持宣戰

我有啲藍絲親戚話美國研究出嚟
專門針對中國人基因

尋日見個藍絲親戚send條片出來,
吹奏大6英明果斷封關,
我都真係除左反白眼之外唔識應佢。

點解d蠢人可以被洗腦洗到死到臨頭都唔醒

既然中國就嚟強過美國 點解又打唔返去？好似出現咗一個完美嘅邏輯閉環

我一開始就知中國人會咁諗，
不過人地出生化武器仲唔宣戰？

吓？！唔係關佔中事咩

大家幫手撥火幫佢地增加仇恨值

煲大呢個講法，制造中美矛盾有利

唔宣戰正契弟
俾人踩到上心口仲唔還擊

我係侵侵聽到依句直接投放原子彈算

中國嘅恐龍唔會咬人

拉

外國少人感染因為人地體質好，唔似大陸哩東亞病夫啫

係呀係呀，唔知會唔會出埋美軍呢

咁快D同美國斷交啦

係呀 快啲出兵打鳩美國佬
我支持

唔見美國人話流感其實係中国人放嘅？你睇大陸自己公佈一年流感先死百幾人就知呢個流感係實驗室培植，專係針對美國人體質？

我屋企個廁所塞左，而家懷疑係美國佬搞事

強過人又唔打番人係咩邏輯，廢就廢，成班東亞病夫成日有被迫害妄想症

智力咁低

弱智支那人

咁快撚啲打美國啦 東亞病夫

美國投病毒點會投武漢？一投都投中南城喺咪？
儍儍哋嘅

典型支那女人

美國人自己都中咗

乜都美國錯，總之中國人食野味唔帶口罩中左招大逃亡周圍去就冇錯

係美國佬就用北韓金仔刺殺金正南果隻毒啦
一掂15分鐘內就玩完

沒有文化的人都知係

隱瞞疫情，宣傳可控可治的，還拍“信政府，就是不戴口罩”宣傳片的是中共吧？
毫不作為，放任500萬武漢人到處去傳播病毒的，是中共吧？
封鎖消息，人們無法及時採取自我保護措施，沒法早屯物資的，是中共吧？
疫情爆發後，領導消失的無影無踪，讓前線醫療人員孤軍作戰的，是中共吧？
截斷社會向醫院援助，向醫生接受服務費，補充劣質防護裝備給醫生，搶奪醫療物資的，是中共吧？

但是鬧到今天這個不可收拾局面，絕對是中共全力推波助瀾的結果。如果病毒是美國投的，那麼，中共一定就是美國的走狗，是中國人民的敵人。

何況，在這場疫情中，起最大防護作用的N95口罩，大多是美國3M公司生產的。就算國產口罩，其濾棉也是美國進口的。

如果美國真的想針對中國。在前階段貿易戰限制出口產品中，限制口罩和濾棉就行了吧？沒有n95口罩，北上廣深這樣的一線城市，可以說接近100％中招。

誰是敵，誰是友，還想清楚麼？

是但啦 唱完佢地都唔敢出聲

快啲簽啦，得返一個咋。Enzo 、所羅門都吹雞啦

成立獨立調查委員會，還中國人一個清白

支共建國初期屈過啦

韓戰細菌戰是指在1950年代開始的韓戰中，中華人民共和國與朝鮮民主主義人民共和國指控聯合國軍有利用炸彈和炮彈投放毒物、病毒、細菌或利用化學藥品對戰俘進行注射和試驗的行動。美國方面則全盤否認，主張邀請第三方的國際紅十字會或世界衛生組織前往中國與北韓實地勘察，提案被蘇聯在聯合國安全理事會多次否決[1][2][3]。美國改為向聯合國大會提案調查，聯合國大會通過706號決議[1]，而中朝對調查的決議置之不理，國際紅十字會或世界衛生組織放棄調查[3]。1952年中朝邀請來自六國的科學家，組成「國際科學委員會」，進入北韓和中國調查，發表報告書[4]，認為美軍在北韓使用了細菌武器，但是中朝始終沒有提出科學證據支持其主張。[5]細菌戰是否事實，之後成為韓戰期間雙方的宣傳戰，並且至今還引發學術界的爭論。[6]

冇錯呀，文革同六四都係美國佬搞出嚟

所以抵佢地死
連邊個殺佢父母都唔知

啱，支那人有被害妄想症

心水清

弱智唔係扮架

都仲有啲留言係正常人

俾我係美國一定將天花、沙士、武漢肺炎、鼠疫同一時間一次過推去支那

想睇

國民黨又點 睇下韓國瑜

中國人真係冇得救

幾時火燒美國領事館？踩到上頭殼頂都唔敢反擊，咁柒仲想叫我做中國人

即係幫手隱暪果堆高官全部係美國間諜？

第一個回覆已經夠曬精境

又話中國比美國強大
但又話中國打唔低美國
思維低劣

sor 借個位

點？2月3號係咪罷工?點解可以完全冇人講

被害妄想症

無錯，等睇支那口交部反擊

唔宣戰正衰仔

動物農莊 全部都係雪球做